[901] 機場開始多人

手足準備出發未

推

出黎呀！

機場

b

去緊了

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

👍

人呀呀呀

屌哂你地老母 放我飛機
入面少人到
用撚左一千蚊買機票

準時

推機場post

去買機票

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

831

跳閘入，唔好俾狗鐵賺

有車就去機場shell入油，入油姐好nice

冇車就排巴士，去影飛機

無限loop

1300見

入緊

人呀

人手置頂機場post
上熱門

出

崇拜完左再入

出門喇

飛緊番香港

依家出！準時到！

Piah

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

今日天氣咁好
最適合睇飛機 打JJ

push

機場見

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Push

Pish

香港站等緊開車

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

其實今日咩玩法

測試交通咋

唔使入機場，到時你排排下隊發現排錯咗或者唔想排，咪走囉。出返市區去再入過。

今日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

推呀

出緊
好多人未訓醒

要去睇飛機

遲到Sor

蘋果有直播

1pm機場，快

而家出黎

我負責推頁數
出緊lu

出緊

車手加油

up

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

勿硬碰

春袋無腳唔識走 我地有腳可以揀

好多人呀！！推！！加油！

香港人習慣遲到

好似冇乜人

人呀！

係機場有禁制令
但佢阻到我地個人入
阻唔到我地把聲入

我地要和勇團結
我地要大聲到畀班旅客畀世界聽到我地的聲音

我地一齊 Hallelujah to the law
我地一齊 Hallelujah to Hong Kong

大西北出緊 7個站打爆

依家仲可以點去

巴士

機場要人啊

721 831

有冇話去到幾點？